# README

El sitio ahora está hosteado en https://aysatour.herokuapp.com/

## TODO

- los carteles que queden en una sola línea
- 5 segundo hasta auto pan

- sprites-08.png es el que queda (pero con el color exacto del logo aysa)
- el fondo de los textos que sea pseudo azul transparente (palabras siguen siendo blancas)
- un toque más grandes las flechas

